狗入機場！！！

究竟發生咩事，可以咁遲來

[black]又有機會俾人清場，所謂和平阻止病人上救護車[/black]